有冇做完漏斗胸手術嘅人可以分享下？

如題

同埋漏斗胸同肋骨外翻其實有冇分別？